（保護自己 保護身邊人）自衛 制服罪犯係無罪

根據香港法例 使用合理武力制止罪案, 係合法的 使用合理武力自衛, 係合法的 香港法律第221章《刑事訴訟程序條例》 101條： 在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯 (2) 任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 101A條： 作出逮捕時武力的使用等 (1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用 就當時環境而言屬於合理的武力。

保護好身邊人

推

法例會唔會保障你啊？醒啦仲法例

無可能入到你罪

你由得身邊人比打

係怕事

警察唔會保障你
但係法律仲有可能，如果遇到正常嘅官

痴撚線，去拜關帝等天收佢啦不如

溫室小花就係咁

要學識保護自己

上水 大埔 只會有更多廢老

唔希望自衛 保護自己咁小事都係包袱

唔期望入到佢罪

只希望同路人 要制服犯罪者

法律不保障是法律的錯。
【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

大家唔好怕事 制服佢

推呀

621 散場後，無配帶委任證人士管有違禁武器，意圖攻勢市民

搵晒條條例自己睇

要2個揸機，1個律師，4個打手，一團

同埋藍屍班人係爛泥黎

被人拉入罪都係無乜成本

講咁多都係廢，警犬只會話你打鳩藍絲。只能走人同拍低比人打，等上到庭告唔入。因為就算你走或者比人打，都預左要比人告你打藍絲。

仲講自衛？你自衛就坐硬

禁低佢 令佢唔可以再傷害你身邊既同路人

唔期望佢入罪 只係唔想再有同路人

打不還手

退一萬步 你制服佢可唔可以？

警察會屈鳩你
你對香港司法制度太有信心

啲狗就肯撚定恐嚇你話判幾多年咁
果日撐警唔係睇唔到被打反變被告
點都屈你坐下臭格
但上到庭係告唔撚入

我 無 野 講

呢4個字好有用

無撚有錯 巴打心水清

見到同路人被打

就算幾唔打得 可以拋下啲雜物

什至衝上去拉低佢隻腳己經夠

最低武力=\ 暴力

本來告條藍屍普通襲擊 ,你還拖順手告埋你埋葬
小學雞查下咩野係可逮捕的罪行,同101拘捕令先